msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-01-20 23:25+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-TW\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:226
msgid "<0>Fields marked with <1>*</1> are required</0>"
msgstr "<0>標示 <1>*</1> 為必填欄位</0>"

#: view/com/modals/CommentListModal.tsx:237
#: components/CommentsDialog/index.tsx:245
msgid "Add a comment..."
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:739
msgid "Are you sure to discard this post?"
msgstr "確定要捨棄這篇貼文嗎？"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:236
msgid "Bean profile"
msgstr "咖啡豆資訊"

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/_layout.tsx:50
msgid "Beans"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:392
msgid "Beverage weight (g)"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:349
#~ msgid "Beverage weight(g)"
#~ msgstr "咖啡液重(g)"

#: view/com/modals/EditProfile.tsx:148
msgid "Bio"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:549
msgid "Bloom time"
msgstr "悶蒸時間"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:410
msgid "Brew temperature (°C)"
msgstr "沖煮溫度 (°C)"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:428
#: utils/labels.ts:17
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/gears/index.tsx:40
msgid "Brewer"
msgstr "濾杯"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:581
msgid "Brewing water (ppm)"
msgstr "沖煮水質 (ppm)"

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/home/index.tsx:30
msgid "Calendar"
msgstr "紀錄"

#: view/com/modals/EditProfile.tsx:84
#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:185
#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:748
#: components/NotificationItem.tsx:87
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:305
msgid "Coffee in (g)"
msgstr "咖啡粉重(g)"

#. placeholder {0}: fetchCommentsQuery.data?.length ?? 0
#: view/com/modals/CommentListModal.tsx:163
#: components/CommentsDialog/index.tsx:171
msgid "Comments ({0})"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:55
msgid "Country"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:224
msgid "Created on"
msgstr ""

#: utils/labels.ts:10
msgid "Dark"
msgstr "深焙"

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:192
msgid "Description (Optional)"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:744
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:729
msgid "Discard post"
msgstr "捨棄貼文"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:737
msgid "Discard Post"
msgstr "捨棄貼文"

#: view/com/modals/EditProfile.tsx:115
msgid "Display Name"
msgstr ""

#: view/com/modals/EditProfile.tsx:86
#: components/ProfileInfo.tsx:74
msgid "Edit Profile"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:175
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:156
msgid "Elevation (masl)"
msgstr ""

#: components/NotificationItem.tsx:71
msgid "Error"
msgstr ""

#. placeholder {0}: error.message
#: state/queries/post_comments/index.ts:87
#: state/queries/post_comments/index.ts:100
#: state/queries/post/index.ts:229
#: state/queries/gears/index.ts:32
msgid "Error: {0}"
msgstr ""

#: utils/labels.ts:5
msgid "Extra Light"
msgstr "極淺焙"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:685
msgid "Extraction Yield (%)"
msgstr "萃取率 (%)"

#: hooks/usePushNotifications.ts:74
msgid "Failed to get push token: {error}"
msgstr ""

#: components/NotificationItem.tsx:71
msgid "Failed to update notification status"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:124
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:144
msgid "Farm"
msgstr ""

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/home/index.tsx:30
msgid "Feed"
msgstr "動態"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:463
msgid "Filter paper"
msgstr "濾紙"

#: utils/labels.ts:18
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/gears/index.tsx:40
msgid "Filter Paper"
msgstr "濾紙"

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:52
msgid "Finished"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:630
msgid "Flavor"
msgstr "風味"

#: app/(app)/(stack)/profiles/[id].tsx:86
#: app/(app)/(stack)/posts/[id].tsx:158
msgid "Follow"
msgstr ""

#: app/(app)/(stack)/profiles/[id].tsx:82
#: app/(app)/(stack)/posts/[id].tsx:152
msgid "Following"
msgstr ""

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/_layout.tsx:59
msgid "Gears"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:533
msgid "Grind setting"
msgstr "研磨刻度"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:498
#: utils/labels.ts:16
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/gears/index.tsx:40
msgid "Grinder"
msgstr "磨豆機"

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/_layout.tsx:31
msgid "Home"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:714
msgid "Images"
msgstr "照片"

#: utils/labels.ts:6
msgid "Light"
msgstr "淺焙"

#: components/BeanProfileListDialog/index.tsx:63
msgid "Loading..."
msgstr ""

#: components/NotificationItem.tsx:60
msgid "Mark as Read"
msgstr ""

#: components/NotificationItem.tsx:60
msgid "Mark as Unread"
msgstr ""

#: utils/labels.ts:8
msgid "Medium"
msgstr "中焙"

#: utils/labels.ts:9
msgid "Medium Dark"
msgstr "中深焙"

#: utils/labels.ts:7
msgid "Medium Light"
msgstr "中淺焙"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:209
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: view/com/modals/CommentListModal.tsx:179
#: components/CommentsDialog/index.tsx:187
msgid "No comments yet"
msgstr ""

#: components/GearSelectDialog/index.tsx:32
#: components/CountryPickerDialog/index.tsx:73
#: components/BeanProfileListDialog/index.tsx:91
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/notifications/index.tsx:47
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:95
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:109
msgid "No data yet"
msgstr ""

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/_layout.tsx:41
msgid "Notifications"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:73
msgid "Origin"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:614
msgid "Other tools"
msgstr "其他器具"

#: hooks/usePushNotifications.ts:47
msgid "Permission not granted for push notifications"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:199
#: app/(app)/(stack)/posts/_layout.tsx:16
msgid "Post"
msgstr "發布"

#: components/ProfileTabViews.tsx:12
#: app/(app)/(stack)/profiles/[id].tsx:31
#: app/(app)/(stack)/profiles/[id].tsx:45
msgid "Posts"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:598
msgid "Preparation"
msgstr "準備工作"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:181
msgid "Prev"
msgstr "上一步"

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:141
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:152
msgid "Process"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:107
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:140
msgid "Producer"
msgstr ""

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/_layout.tsx:72
msgid "Profile"
msgstr ""

#: hooks/usePushNotifications.ts:55
msgid "Project ID not found"
msgstr ""

#: hooks/usePushNotifications.ts:19
msgid "Push Notification Error"
msgstr ""

#: hooks/usePushNotifications.ts:18
msgid "Push Notification Error:"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:336
msgid "Ratio"
msgstr "比例"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:263
msgid "Roast level"
msgstr "烘焙度"

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:90
msgid "Roaster"
msgstr ""

#: view/com/modals/EditProfile.tsx:98
msgid "Save"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:242
msgid "Select a bean profile"
msgstr "選擇咖啡豆"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:266
msgid "Select a roast level"
msgstr "選擇烘焙度"

#: components/CountryPickerDialog/index.tsx:56
#: components/BeanProfileListDialog/index.tsx:73
msgid "Select Bean Profile"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:722
msgid "Select Images"
msgstr "選擇照片"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:434
msgid "Select your brewers"
msgstr "選擇沖煮器具"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:469
msgid "Select your filter paper"
msgstr "選擇濾紙"

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:504
msgid "Select your grinder"
msgstr "選擇磨豆機"

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/notifications/index.tsx:23
msgid "Sign in"
msgstr ""

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:76
msgid "Sign In"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:216
msgid "Submit"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:216
msgid "Submitting..."
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:663
msgid "TDS"
msgstr "萃取濃度"

#: view/com/modals/EditProfile.tsx:153
msgid "Tell us about yourself"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:565
msgid "Total drawdown time"
msgstr "總沖煮時間"

#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:52
msgid "Unfinished"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreateBeanProfileModal.tsx:158
#: app/(app)/(stack)/(tabs)/beans/index.tsx:148
msgid "Varietal"
msgstr ""

#: view/com/modals/CreatePostModal.tsx:363
msgid "Water in (g)"
msgstr ""

#: view/com/modals/EditProfile.tsx:131
msgid "Website"
msgstr ""
